食曬先知驚

到底呢set野係人食定狗食？
買果陣放係貓狗罐頭類別

狗識用匙食野？

唔緊要啦 狗餅都有人食 驚咩

係咪買錯左狗糧

你食狗糧咪啱

冇事，人食狗糧唔會死

呢隻好撚好食